三分天注定 七分靠打拼

咁仲有90分呢

分，呢度指10%。

仲有90分係睇樣

90分睇父幹